［核彈］明尼蘇達州民主黨俾200美金買票 有片斷正 警方正式調查 侵侵都RT!!

左膠:總之令到侵輸咪得，有咩問題

廣傳

推了

btw我登必勝

推

廣傳幫佢助選

一定冇事，個到左膠加難民社區，Omar 假結婚，個牧師係唔肯做証人，你都冇証據。

200蚊就買到一票，今次登登重唔贏梗

咁拜燈贏梗啦

仲有

根據今日德州最高法院提交的兩份單獨的宣誓書，
Biden競選活動喺德州政策總監已被指控幫助進行非法選票收割！

退休休斯頓警長同退休FBI臥底探員喺休斯頓(Houston)發現一個巨大的民主黨運行嘅選票收割計劃。

多達70萬張選票可能被非法收割！

拜登：瞓喺度都贏撚硬

omar

唔係咁撚大鑊呀, 美國都搞成咁!

DAB = DEM

october surprise

柒撚到 同班愛港力一撚樣

送錢俾窮人使啫

所以你話一個國家既制度幾咁緊要

係美國 FBI is watching you

係香港 3分已袋理撚得你

民主黨真係腐敗到極點
學晒共產黨啲衰野
如果痴呆登咁都選到就抵美國衰落

連燈齊心支持 china joe 發揮地上最強燈力

叫親民主黨都爛到不堪

2020 又有新嘢

善用推文功能 齊齊 rt comment

以侵侵性格
好快一定開波

但2隻做野都係咁柒…俾人影晒！！

Biden Harris 2020

問埋支那買左幾多唐人票

叫左話大規模 mail in 實會咁架啦，講又唔信

Omar依個撚樣根本係美國嘅敵人，911佢形容為somebody did something

ballot harvesting 一向都有, Trump 做咗總統今次都仲唔郁手, 唔通等唔做先出手咩.

共和黨侵侵牙膏廠

一定係抹黑
呢單報道冇訪問到畀錢條友，唔公平，唔準出街！

10月尾仲多嘢睇. (好似係)

咁既政黨你都幾難想像佢反共

邊夠你玩呀，唔使睇，拜燈贏緊

美國民主終於要學香港了

pish

買左咁多票，我登登相輸都難

Minneapolis
咁多BLM 都要買票

想一

民主黨：係侵侵設局

佩洛閪：共和黨設局

有幾個市議員之前聲大大話 defund
而家話只係想改革

錢照收 票照投侵侵

原來外人睇美國似第三世界係咁解

個到係 dems 重鎮，其實可能一向都係買票

推上熱門 核彈

加州紐約都係

推1

BLM痴撚線，跟本管唔到

候斯頓

有冇咁撚柒

左膠睇唔到

左膠咩都睇唔到 特別係個班偽人

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

Wtff

一定係支那插贓

幾時嘅選舉黎？

你睇下下面啲comments 先

左膠 干預自由市場

DEMOCCP

笑撚死 成日話Trump搞到US falls 總統選舉班撚屌居然都可以容忍到呢啲事發生 有第一次就有第二次 如果美豬唔理 拜登咁樣贏到 下任仲洗咩選 民主制度要黎做咩
呢次真係fall到同俄羅斯支共差唔多啦

Anyone share to twitter and Reddit?

民主黨CLS
拜登加速師

條片嘅source, Project Veritas 出名亂咁拍埋啲fake news 片架wor

Share上Reddit俾啲左膠屌咩

你幾證據確鑿都好 班左膠都扮睇唔到㗎

學禮義廉咁講
只係車馬費，協助選民去投票

估唔到美國政黨都會國民黨化

拜登到底想唔想選

最近美國啲大選新聞嘅荒謬程度係以前無辦法想像到

唔通ccp科金？

得fox同大紀元報
左膠睇唔到

左膠: FAKE NEWS! 侵做場戲屈我哋

屌你民建聯黎
Anyway拜登必勝

聽日撚死拜登都似

可以變拜山了

會唔會係牙侵搵人扮同拍？

唔好跟車太貼

借位推

民主黨，My美國

左膠講係 fake news

美國民主黨，My美國
香港民主黨，my香港
中國民主黨，my中國
南韓共同民主黨，my韓國

Hair solon 設局

嘩咁侵輸撚硬

十月都未黎
辯論點算好

侵侵係反共濟會嘅...唔排除共濟會有份安排

我登必勝

Twitter 不嬲多左膠

左派媒體:唔報 唔知 我睇唔到

支持joe

侵侵必輸

搞咁多野阿侵一齊落場買票好過啦

踏入十月了

呢條Omar 痴線閪黎
舊年講911 係somebody did something

以為自己地頭掛

總統選舉呀

拜燈必勝

Push

藍絲：係美國有二百美金，香港都係得蛇齌餅糉

條片見到錢咩？
連講咩都聽唔清
同埋Ballot Havrvest（其實係collection）喺Minnesota係合法㗎喎
第三者團體義工好多時都會喺偏遠啲嘅地方或者監獄、醫院幫人收集選票然後一次過遞交
好多原住民部落都係咁樣投票 因為佢地住得好遠 未必有票站喺附近

你知到你quote呢短片就係washington post解釋緊呢件事係taken out of context㗎可？
Something係指CAIR 一個穆斯林民權組織
喺911之後美國穆斯林比人一竹篙打一船人
歧視問題好嚴重
所以佢係講緊呢件事
你段片都有解釋到

project veritas

敗登：瞓喺度都贏撚硬 200蚊係fake news

拜登必勝

HOLY MOLY 登登真係訓係度都贏

中共全力支持

嘩 china joe呢獲贏硬啦

拿 一定左膠話fake news

D100有夏威夷聽眾講民主黨市長嘅仆街嘢，私相授受益PR朋友
時間約 7:50

佢原片係話911 somebody did something
所以就成族人就失去自由人權 bla bla bla
哩一點冇屈佢

係咪又回應SET UP呀今次?
老老柒柒啦 郵寄?屌佢老母 係唔撚信你班左膠會公平公正呀嘛!